毅進仔唔止文盲, 原來仲系色盲

交比極醜惡大叔